【搶】大幅加價照搶 7客爭撻訂單位 柏傲灣呎價逾2萬【搶】

市場消息指，柏傲灣重推單位獲7枱客到場搶購，兩單位當場賣出。

市場消息指，柏傲灣1A座19樓D室，實用面積1039平方呎，成交價2188.8萬元，呎價21,066元；其次柏傲灣1B座38樓F室，實用面積306平方呎開放式，則以638.8萬元售出，呎價20,876元。

支持淡淡回頭是岸加入搶樓

支持幻想撚繼續幻想

搶樓七人眾

拉po，不實消息0討論價值
盡量每次更新證據

騙徒證據 話創新高，其實低過2018

日日新高……

博大霧 以偏概全AA天性

跟住欣賞 呃人廣告

第四個 呃人廣告

第五 高尚住宅靠戲院

第六個誤導性消息

利申追私怨追擊Dr_MK AA狗
對樓市，房屋台冇意見
非黃藍糾紛，純粹Dr_MK口賤
DCC001係架兩唔洗理佢

拉

支持一眾廢中廢
幻想撚繼續發放笑料

你契大佬返咗新加坡
得返6個啦 碌柒

個list唔update?

寬頻list同收舊樓policy唔update?

快D手， 唔好掛住 打jj

盲撚左呀

其實一般般好住

利申 住緊

我都有一間租緊俾人住
正門要行樓梯上去夠on9
車閘連門都冇就可以行入去
會所又細

租定買

柏傲灣其實幾正
景靚又有鐵